瞓到依家 想問有冇輸到民意？

琴日打完有冇輸到民意？？？

真心想知

民意 升!

琴日又有阻膠

正式宣布阻膠既存在係會輸民意

無錯 我地割左膠 吹咩？

唔好割左膠呀 民意會輸

立法會輸咗一席了。

輸民意的 😭😭 畫面唔好睇 😭😭

收到

有險可守

樓主噤掛住-0-0

Jer撚到香港光復時

警世post

-(*)-(*)

屌 又有新

等咗你好耐

話時話 到底有冇人識條四眼仔

放心 我會jer撚到無人會忘記

收到風打得唔夠甘 上面大Sir有D唔gur
本身打算打死就可以扭轉 依家唔上唔落咁都唔知點

唔使返工咩。

社會上無乜譴責打狗聲音 , 再集合警謊反應 , 黑警似乎士氣大跌

民意-1

做得好我就係要呢啲

有，因為打得唔夠，會輸民意